龍門真係吹大左

今日去食 食完真係覺得吹大左邊有你地話得咁難食 正常野飽撚到閪咁 屌你老母

五毛 拉

你試左時代先大家都黃

質素差好遠

佢好似讚梗喎⋯

我約夢狗食龍門 佢即刻笠到落地核

手快㩒錯咗負評
屌你標題黨

條友有咩係唔笠

同意。食過兩間，味道正常，份量足料，價錢唔貴。

你搵蕭生間野同佢比

睇完文先覆

幾錢?好食過阿活?

比你地班黃c吹到幾難食幾難食
咪走去嗌個最貴既試伏
食完 屌 咪又係普通茶記質素
家陣我行返屋企飽到想嘔

食左108 飽過阿活
不過阿活有紙飲筒同好似平d 完全屌打龍門啦

依家認真睇有三文魚炸帶子?
不過好似好多野唔夾咁

最強黃店

唔識揀 揀開最貴的
炸帶子普通料 正常脆
三文魚 凍的 屌 茶記都玩冰火

條隊長撚到 屌你啦 我要食飯 唔係要排隊啊
食飯排隊is反智

個賣相見到都覺難食

後面個句我贊你

平時成堆派膠bot 今次我開post屌龍門就唔見晒
確診晒？

你文盲？

你仲未死？

擺盤幾靚
btw你好好地開個post唔撚得架咩?

你塞d錢比我 我咪開好d囉

都幾煩 長期屌龍門
由一開頭開始都無講過話好食 無人叫你抱期望

食過 真係唔差

就咁睇都覺得好難食 乾撚到

點解上唔到熱門 又比連狗逼害

個粒係鹹蛋黃？

佢幾個月前係黃店明將打大佬
而家真係好味左，反而冇咁有特色

炸帶子啊
我用過氣sony an機影相 咪撚逼害啦

我覺得唔算好食但價錢合理囉...普通一個茶餐咁，唔明點解啲人成日話難食，係咪少出街食飯？大把貴過佢難食過佢
我覺得別天神就真係可以改善啦

今日再去食有進步
雞扒外脆內軟,個鼓油汁調得好好味

別天神吹大左啦 食拉麵既話 我用別天神做難食既基準 d fd一聽就明晒

佢條傻閪唔記得不推文

蕭生頭號打手

咁人地會改進ge

正常茶記

前幾日鋸雞扒都好正👍
炸得香口，啲肉都夠味

牙活早鳥抵屌好多

下午茶首選龍門
40蚊有找勁多野揀又大份

早幾日食過龍門
的確唔差. 我比7/10
係個湯淡左少少. 同塊扒Overcook左

夢狗我屌你老母
見到輕gear交通狗調頭走

唔幫你撈埋會比人屌架
另一個POST雞翼撈麵

6月之前已經成日食龍門
大件抵食 呢個價錢班仆街想要咩質素？

食過兩次，份量足，價錢合理，但真係普通茶記質素，唔難食，但都講唔出好味

不嬲都唔覺得難食. 只係覺得唔好食啫. 一般般囉.
好食>一般>難食.
唔知點解好多人聽到"唔好食" 就=難食.

8點撚有依個價咩 你係咪吉野家嗰d老坑 等佢轉下午茶先嗌餐食架

Exactly

班黃c日日嗌難食 吹大左啦

拉果隻先係五毛

屌真 屌你老母食左半年黃店
五一黃金周就最撚離譜
仆你個街原本有間一星期去幾次 就係貪佢人少
細鋪細撚到淨係for外賣
五一黃金周出面D人多到圍立法會咁唔知做乜尻

唔係好難食，都唔係好食。

利申：食其他黃店

好撚正常

加埋凍蚊都係51蚊仲要勁飽

班on9洗唔洗送埋特別服務幫佢出火

1000hkd唔洗找 again

屌你地班人試撚左小時光先屌龍門啦
小時光真係世界級難食，沒有之一

五毛狗

呢兩日再食多次all day breakfast
上年最多人個陣食過覺得好伏,不過聽聞有進步

你地班孱仔想學我咁豪食扒餐既話 兩個人嗌一碟好啦 我驚你一人食一碟會飽到嘔

龍門最穩陣係食啲常餐, 另外焗飯有時都會有驚喜

好多文盲

試過龍門嘅炒蛋 還好
平價係呢啲質素
又平又飽

打手
拉

乜野黎 未聽過 係邊

好地地開po template = 屌曬你地老母 龍門已成condom
最後 光復香港 時代革命

我食過一次焗飯，都覺得比其他連鎖餐廳好食好多
同一價錢仲要包埋嘢飲

一直都唔明點解佢係咁被人屌

屌你老母標題黨，拉

我波台狗不嬲反黃店架啦 你依招對我無用架#[369]#b

今日尖沙咀食完個早餐 雪菜好好食 係新鮮綠色嘅雪菜
係個炒蛋差左的

羅狗屙尿起左腳定右腳

KT，屌你老母一個飯等40分鐘，一份芝士薯條等一個鐘，芝士薯條仲要唔撚係芝士味，小時光我屌你老母

早餐加3蚊有凍飲

抵好多

有無睇手足廚房新post

叫外賣啦, 我係屋企食緊既時候樓主仲係到排緊隊渣

51

進步左好多 抵讚

其實一d 都唔差

真五毛衝出來柒

你就五毛

啲人未食己經話人難食

時代

癈話

3蚊無凍飲我即刻唔撚食啦
錢我唔係比唔起 野可以賣貴d 但係我就係想要3蚊有凍飲

波台玩膠

老實，燒山係高質，我認為高過光榮

羅

文盲/真5毛

真 之前由朝排到晚 一轉又一轉 啲員工冇得抖

銅鑼灣真係ok wo
杯咖啡真係好飲

屌我都係 唔好意思 我未睇哂就㩒咗

我以前都覺得好難食
啱啱同個friend去試完真係好食左好多
我會投訴佢份量太多食到我好飽

間間茶餐廳都係

好食過亞活，同意

我愛龍門 龍門好野黎 其他人成日屈龍門 分化龍門 我地無本錢可以分化 我地要死撐龍門

龍門被批鬥真係慘

讚呀！！！

比較遠，所以都係喺附近遊行嘅時候會去幫襯，味道唔算超級好食，但絕對唔可以叫做差囉。
就係普通茶餐廳水平，不過我覺得份量好多都算係咁樣，至少大家都食得飽。

加5蚊轉出前一丁
2蚊轉番茄

要背到好熟

我係咪食唔飽見到好餓

唔明點解咁多人鬧佢難食，大佬啊咁嘅價錢你expect五星級酒店咁咩明明佢地啲野食就正正常常

燒山係好食
但龍門又只係普通茶記咁冇乜特別啫

其實我一直覺得幾好食
唔明點解啲人要踩到咁

ture

我愛龍門

次次食到想嘔 厚切豬扒

我邊有撐龍門啊 過主啦屌你老母

想嘔？你食邊間

係整到好味啲做乜撚

試吓譚仔換曬做本土師奶

呢世都唔會再幫襯

加3蚊算平 有d陷家產荼記加7蚊

大家樂冰飲局豬好似加9蚊？？

吓 我邊有話你撐 我叫多D人食龍門都要屌

閘住反彈

香港特色唔長唔食

唔識字定你係五毛
Blocked

抵過晒一般茶記

飽到嘔呀 間間都去

無所謂 你損失

咖哩難食到仆街

利申岩岩食完

有口號

無論時代點變味道依然不變！

太多五毛
茶記算係咁
唔算難食但有班蛋散話難食佢地都肯改進
唔明班人屌麥

日日洗底都無用

我要你仆街

吓 真心支持佢架

真

你過曬龍門最難食段時期去食梗係唔會覺得難食啦
之前龍門老細親自落去食都話難食
蘋果又搵人幫過佢去改善 宜家仲南食就死啦

樓主勁

閱讀障礙?

正呀!

之前有一排真心好難食 有次突登叫曬班港豬同事幫襯 個個話咁難食 冇下次

個雜排餐多到仆街
邊食得晒

cancel餐

cancer

最近咁多閱讀理解fail既

事實上龍門的確係有進步嘅，希望大家輪流食黃店

今日輪到食龍門，件牛扒都幾大件（sorry食咗先影）

龍門我幾個月前食過一次，晚餐，荃灣店，成家人去食，個個都話好食。可能唔同分店質素有參差啦，但我覺得就肯定有班人係為踩而踩。

利申，冇食劣評如潮既咖喱，但佢除左咖哩仲有大把野食，望住個menu根本選擇困難症

推

真人同會員一樣甘型

有道理～

樓主diu龍門diu得好

其他連登仔講咩都唔好信，自己試咗方知道真相

煙三文魚咪凍囉

望落幾好味

大大份

真心飽

煙三文魚熱嘅話你就驚啦

大渣哥點睇
間野算貴

你就真5毛，已封
Show Blocked User - H_Lozano

push

說到做到 就是我的忍道 我反依D濕鳩茶記 真係要自己食過先出食評 唔係D人隔空都評到

無錯 食飯仲要排隊 根本係反人類

求幫推置頂

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

下次執執佢擺返靚佢先影相嘛，人地求鳩其上碟就咁就影相放上黎？

屌你老母我比錢食飯仲要我自己執盤?

講真 碟野洗撚咁貴咩 大家樂個一哥焗豬都好過佢

Agger 唔係咁難食

經過蘋果個黄店拯救隊調教完 係好咗
可以試埋別天神

大家樂個一哥焗飯要留意豬肉期貨走勢 先食到最靚嗰批

別天神係咪正常返先

第二集黄店拯救隊出咗之後未試過

試完時代返唔到轉頭

我食過幾次 普通茶記質素 都唔係難食

幾好食 好食過大快活

大家樂 不了 藍㗎

龍門依家少左人食 大家食多d啦

就係屌得多你而家先有正常野食，連個老細喬自己都屌啦，上晒新聞道歉

少咗人幫襯咪有心機煮囉。

當年試過兩次
排左個幾兩粒鐘去食龍門
第一次叫左個酸辣麵，第二次叫左個照燒雞扒定咩
哇屌你老味食到眼都突埋
點解可以咁難食而且又唔係平

依家就算有幾多人話好食都好我都唔會再食
我寧願去試新黃店告急黃店都唔想再食垃圾
真係有心理陰影

焗飯撚 48蚊 即焗
唔係話特別好食，但唔明班食家有咩咁好屌

Agree
間唔中都食
唔係差

手足,醒吓

食垃圾

支持龍門

但至少龍門都唔係難食

咁食得荼記都冇咩要求嫁啦

係蕭生冇咩負擔蝕住做者

根本就係啲五毛帶風向

羅哥勁撚勇

我都覺 未去到難食到唔食
當然唔係好好食

今晚去食炒蛋白+焗雞飯，正常味道，飽到嘔

唔係話你信啲分化撚

我老豆飲左幾廿年茶
宜家唔去飲日日都係去龍門/光榮
以前連茶餐廳入到去都話坐得唔舒服要走
宜家話企係度都要去食呀

其實d野唔太差

如果龍門預撚知你會影再post嘅，唔撚會咁撚樣上碟啦，咁撚樣就post上黎累撚死人

我食北角咪正常茶記野
但D人屌到難食過屎

別天神真係
拉麵食開風龍

識食, 我隻狗琴晚都係食同一個餐, 佢食得好滋味

吹大左啦 你咁講我不痛不癢

兩間我都未食過，有無同款/同類野比較下？同埋2間係咪同價錢水平？

Push

我今日都食左，正常問道，大份，算係咁

早餐時代平 午餐龍門平 下午荼時代平d
荼記有既野囉

分別蕭生都叫有錢人蝕住做都慢慢頂到既

我懷疑用其他收入頂餐廳既支出慢慢捱

其實龍門真係冇啲人講到咁難食

屌 蕭生開藥房開左幾十年 你洗同佢驚無錢咩

樓主，曲筆好多連登仔唔識睇架

賣左啦間藥房 有少少以本來維持質量囉

你仆街啦
陣間一堆人衝出黎問你係唔係食開屎

佢杯奶茶有冇改善？

冇飲開奶茶喎多數穩陣檸水

有次食佢三眼仔豬扒飯，奶茶似雀巢奶茶味 飯咁啱生米，三眼仔係煎得唔差嘅，最抵食係塊扒極度抵食

飲料我估麻麻冇人讚。不過好死者
自己帶枝可樂/雀檸都解決到
蕭生係醒既 寧願花時間起食材到

佢本身做開呢類生意 食材供應上唔太難。 豬扒嗰啲利潤唔多咪薄利多銷lor (相對啲紙片豬扒飯嚟講)

正常茶記水準 但好撚大份

別天神上年去食過銅鑼灣店 唔錯喎
利申可能食開屎

閲讀U

時代真係好食
又大份
未爆武漢肺炎之前收工一定去食完先返屋企

利申 時代打手

巴打你真識食

其實係大家將佢個黃嘅程度同嘢食聯繫埋一齊先咁多意見 不嬲龍門都只係茶記feel 係期待有落差先咁多負皮 btw我覺得而家進步咗

標題改好啲

時代係好味d但其實兩間都係要照幫襯 去開有咪食

執盤都唔識想趕客咩

其實真係好正常嘅質素
一定唔會係好撚好味架喇
但我同埋一齊食嘅朋友都覺得唔錯
根本唔係啲人講到咁難食

同茶記講執盤
真係分唔到ching真心定假膠

攻擊一間餐廳最易入手既方法就係唱佢難食，d垃圾pr公司 5毛打手最叻 樓主好波

直情平啦 係香港地一個大男人食四十幾蚊可以食到飽有幾多間
咁既價錢咁既量咁既質素仲想點根本就係pr大量bot 製造既難食形象 有食過佢啲常餐點都唔會係難食啦

到底我一日要ban幾多個on9同五毛

佢D野不嬲都大份
初期去食 望到個碟頭飯成個小山丘咁
未計個扒 成塊面咁大 ⋯心諗d女仔點食得晒
果然就見到隔離枱兩個OL食剩

支持

嘩屌你
咁撚大份
想食死人咩

其實一直都係一般茶餐廳質素
唔好食亦唔難食
香港10間茶記7間都係咁
只係因為係知名黃店所以被無限放大
啲人以為知名又多分店就等同好食
但根本邏輯錯晒

咩餐，想試

杯裝無飲過 但樽裝凍奶茶好撚正

ching都幾癲下
要食客自己擺靚個盤先可以po

唔該俾多次機會龍門
龍門基本上係黃色經濟圈第一間舖頭
如果佢執咗或者有乜嘢
藍絲實打晒飛機
而家對家做緊好多嘢分化
俾多次機會啦

今日第二次食 對比上一次 真心好食咗 評價茶就水準

唔覺得"好"食, 亦都唔覺得"抵"食.

但係同一時間我又唔覺得佢"難"食. 啲人屌話食物質素差我都唔知平時食開乜嘢.

唔鍾意就去其他黃店, 冇人強迫你去食.

分化撚個腦得黑同白冇灰色地帶
得好食同難食 唔會有正常中間
正常俾人帶下風向就變難食
順便羊群心理 屌埋一份

一直幫親開屯門個間 其實味道好正常
下午茶又抵食 唔明點解咁多人屌

好睇師傅心態，如果師傅鳩屎和牛都可以變屎

啲人都痴撚線
以前食吉野家翠華又唔見你哋咁多要求
一講幫下黃店，就要求多多，要做大爺

個碟太細

呢個雜扒餐 如果將份煙三文魚轉做火腿
係一般茶記我諗賣60-70蚊左右
龍門賣幾多?
利申:難食都照食左十幾次

鬥好食一定時代贏
但龍門都未至於難食姐

啲嘢全部超撚大份

係, 尋晚試咗個焗飯同卡邦尼, 正常入得口
仲有佢個香辣肉醬芝士玉子燒... 好趣致

巴打有冇食個佢個羅宋湯

d人真係好奇怪，一間普通冰室想要咩高水準
大大件又多選擇咪夠

垃圾

別天神,我覺得湯底太淡
麵太軟
寧願去拉麵天王,都叫可以選擇麵既硬度

其實真係好無謂
專心少少11月好過啦

好食 一分錢一分貨
最緊要係真良心黃店
人地渣哥佔中已經係黃

食屎 不了

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

同感

叫撚咗個飯
塊雞油到閪冧

可能我平時食開炸嘢，我第一次食佢個蔥油撈丁又幾好食，反而係份量太少同埋啲野食冇得單點俾人補飛果下我又覺得差啲囉，今日食完個撈丁又要焗住叫個蛋牛治跟餐都要$83

龍門
食個雪菜肉絲米早餐
真係有 雪菜 真係有肉絲 唔係現成茶記個種
有心機做就係有心機做